震憾消息！警隊最高密令，不惜犧牲三四十個前線兄弟性命

即係搵黑警扮臥底去殺前線黑警?

出面帶曬風向話要殺警啦

搞到咁撚樣我驚死三四百個都逆轉唔到

死哂3萬幾個都無人可憐

On99 根本宜家連打狗都未打到
點撚樣殺警呀
班狗連身都唔比你靠到

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

其實我諗死唔夠3萬 我諗我都未必收貨

港共比錢黑社會殺警屈係示威者做，各位阿SIR已成CONDOM，RIP

自己編就可以了

死埋家屬都唔夠

冷靜冷靜

其實我感覺係

上次沙田先整嬲示威者
派幾條便衣深入示威者陣地撩交打

明顯係送頭比示威者殺

即係死哂

小心聽日有鬼dum彈攞自己友同對家條命
警方高層絕對做得出
以犧牲幾十個前線
黎同林鄭翻盤同保住自己個位
比解放軍入關

小心臥底小心鬼
唔好俾憤怒仇恨支配

真係驚佢哋扮到好似
一切小心為上

其實係坐館鄉黑炳強眼中, 督察級都只係螺絲

送人去死唔奇

縱容亂射橡膠子彈係故意佈殺警局

死不足惜就係咁

乜野台黎, 可信性?

推

最好快d死晒佢

寧願當估錯

恆指四萬點反港獨台

花生台, 可信性? 我一直都唔信721 會發生, 我住能左係元朗三十年, 果日啲人吹風話打人, 我都笑佢地ON 9, 最後ON 9 果個係我

seen

呢次前面D低級狗真係OT可以當帛金

[請廣傳] FORWARDED FROM TELEGRAM
朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得「殺人兇手」 當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手,
不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

信左先啦
721元朗黑夜都冇人信
結果係真
共產黨有咩暗黑野係做唔出

唔出奇, d大春袋心裡面根本睇唔起班細，學歷又低又沖動,體能又唔掂, 又四眼服從性低又唔聽話, 係政府要焗住增加人手請人, 警隊根本唔想要垃圾, 宜家你都可以睇前線果班都知，全部冇腦又唔受白衫指揮，體格又d又矮到中學生咁!

做大春袋既緊係想請返來fit馬 la, 唔得唔醒目果d最好死快d, 唔係又累阿蛇揹鑊, get out, 唔好阻L住阿蛇刨馬經呀!

團滅啦不如

信咗先
好多支持今次運動既巿民唔想有人死
而且，721 真風當假風，點知好多居民受重傷
大家担提防一吓無壞

老果批警司其實英文都係屎

上次圍警總已有高層叫散仔出去比示威者任扔去搏同情

香港警隊係pi睇唔起沙展, 憲委當所有下級係零件

求下大家唔好殺狗。。。要搞到佢地求生不得，求死不能先得。

3腳狗。單眼狗。

一生幸福

好呀
等左好耐

嗱 黑警 今鋪我就撐你啦

死三四十個就民意逆轉？
我覺得都係50:50

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

放心 示威者從來唔會殺人
不過會唔會斷手斷腳就唔知啦
人地暴徒黎架麻

唔好意思借一借位 好重要

btw用左另一個巴打改標題唔好意思

[前線必睇] [警世] 唔好再亂屌人影相 保護好自己

condom仔

黎緊開大 死都要買細

呢個要幫手推一推

你諗下之前佢哋捉嗰兩單嘢話啲人藏有攻擊性武器例如炸藥汽油彈等等

好似仲有張相係一粒花嘅出嚟講呢件事
話叫前線小心上面走火入魔咁上下

真係義士發夢我不割蓆
但係比班冷氣狗咁樣屈就點都唔得

自推

交哂屋企人 除衫 示眾

就算死撚左三四十隻狗民意都唔會逆轉
而家民怨已經爆緊煲

而家咁死撚哂都未必翻到

平時啲陣地戰身到未埋到就全街射晒催淚彈
點殺你20,30個呀

要放水，中聯辦都比你過到去

pish

如果只要有一個人俾班狗打死咗
我諗一打一打咁劏狗都唔會逆轉到民意

叫三四十隻黑警係前線吞槍自殺屈落我地到咪得 快手啦屌你老母 要攞返民意可能要幾百隻黑警先有機會 安家費收齊先好跟order做野呀黑警們

個社工點？

朝早塞鐵嘅入一入嚟

我好認真咁諗，要死夠3萬先有可能逆轉民意

push

要

對啲最大粒既黎講，幾個藍衫白衫條命出黎真係唔算係咩

呀爺有讚賞
前途一片光明

收啦 狗

呢句真呀！

黑警死都唔會變風向 只會一堆人叫好

總之大家要冷靜智取
銘記一子錯滿盤皆落索

數漏咗家屬

唔好幫呢類鳩噏台扼clickrate

滅團都無人可憐

定班白痴以為果90000個廢老藍絲會出手？

講明掉核彈都唔割
成班狗走出黎求饒帶風向？

其實駛乜殺警，
只要扣起所有警察無糧出，
大家見佢地咁慘自然會民意轉

下？我唔包大把人真係有依個諗法！

利申我！除人底褲！

燒啦 出雞尾包

我真心係咁禁個正評制
但好可惜只得一個正評

去到性侵犯女市民

犧牲三四十個前線兄弟一定比市民屌

市民:起碼死3成黑警先

其實最驚係佢地整死幾個市民又話死幾隻狗
犬隻除左有色盲同四隻手，愈來愈無下限

1.呢個星期d 黑警搶物資行動的確係屈氣油彈喎
2.街頭上都有一批黑衫鬼出現咗喇
3.TG 愈嚟愈多鬼帶風向

為咗無輸嘅理由，市民呢邊係要禁止玩火喎又。

暫時邊個玩魔法就邊個鬼

岩

唔係花生台喎

應該死晒先平息到

佢地個個full gear，有邊個平民可以咁易埋到佢地身殺佢地

咁死得未

就算圍一部狗車
基本入面既都一定冇生命威脅
吹大D丫

唔係掛，咁咪謀殺？